# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-zfs package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2018,2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-zfs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-29 07:10-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-16 11:20+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2018,2022\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-zfs/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, javascript-format
msgid "% completed ..."
msgstr "% 完成 ..."

#, javascript-format
msgid "100% completed ..."
msgstr "100% 完成 ..."

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add Object"
msgstr "新增物件"

msgid "Add Pool"
msgstr "新增集用場"

msgid "Add filesystem|snap|volume"
msgstr "新增 檔案系統|快照|儲存卷"

msgid "Add pool"
msgstr "新增集用場"

msgid "Are you sure you want to delete to this snapshot?"
msgstr "您確定要删除此快照？"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要删除？"

msgid "Are you sure you want to export?"
msgstr "您確定要匯出？"

msgid "Are you sure you want to rollback to this snapshot?"
msgstr "您確定要回轉到此快照？"

msgid "Ashift value"
msgstr "Ashift 數值"

msgid "Ashift value to use."
msgstr "所要使用的 Ashift 數值。"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "By ID"
msgstr "以 ID"

msgid "By Id"
msgstr "以 Id"

msgid "By Path"
msgstr "以路徑"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Clone"
msgstr "複件"

msgid "Clone name"
msgstr "複件名稱"

msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

msgid "Compression type"
msgstr "壓縮型式"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create ZFS Pool"
msgstr "建立 ZFS 集用場"

msgid "Created pool."
msgstr "建立集用場。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Deleting selected item(s)"
msgstr "刪除所選項目"

msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Device alias"
msgstr "裝置別名"

msgid "Devices"
msgstr "裝置"

msgid "Displaying items {0} - {1} of {2}"
msgstr "顯示項目 {0} - {1} 全部 {2}"

msgid ""
"Do you really want to create the ZFS pool?<br/><br/>The process will take "
"some time and no change will be displayed until it is completed.<br/>Please "
"reload the page to update any changes."
msgstr "您真的要建立此 ZFS 集用場嗎？<br/><br/>這過程將花費些時間，直到它完成後才會顯示出變更。<br/>請重新載入網頁來更新顯示變更。"

msgid "Do you really want to delete the selected item(s)?"
msgstr "您真的要刪除所選項目嗎？"

msgid ""
"Do you really want to expand the ZFS pool?<br/><br/>The process will take "
"some time and no change will be displayed until it is completed.<br/>Please "
"reload the page to update any changes."
msgstr "您真的要擴展此 ZFS 集用場嗎？<br/><br/>這過程將花費些時間，直到它完成後才會顯示出變更。<br/>請重新載入網頁來更新顯示變更。"

msgid "Do you really want to export the pool?"
msgstr "您真的要匯出集用場嗎？"

msgid "Do you really want to rollback the selected item?"
msgstr "您真的要轉返所選項目嗎？"

msgid "Do you really want to scrub the pool?<br/><br/>Latest scrub: "
msgstr "您真的要擦除該集用場嗎？<br/><br/>最近擦除："

msgid "Down"
msgstr "停止"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit properties"
msgstr "編輯特性"

msgid "Edit property"
msgstr "編輯特性"

msgid "Expand"
msgstr "擴展"

msgid "Expand Pool"
msgstr "擴展集用場"

msgid "Expand pool"
msgstr "擴展集用場"

msgid "Expanded pool."
msgstr "擴展集用場。"

msgid "Export Pool"
msgstr "匯出集用場"

msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

msgid "Filesystem/Volume"
msgstr "檔案系統/磁卷"

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Force creation"
msgstr "強制建立"

msgid "Forces import, even if the pool appears to be potentially active."
msgstr "強制匯入，即使該集用場似乎有正在作用中的可能，"

msgid ""
"Forces the creation of the Vded even if errors are reported. Use with "
"extreme caution!"
msgstr "即使有錯誤報告，也強迫建立 Vded。請務必謹慎使用！"

msgid ""
"Forces the creation of the Vdev even if errors are reported. Use with "
"extreme caution!"
msgstr "即使有錯誤報告，也強迫建立 Vdev。請務必謹慎使用！"

msgid ""
"Forces the creation of the pool even if errors are reported. Use with "
"extreme caution!"
msgstr "即使有錯誤報告，也強迫建立集用場。請務必謹慎使用！"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import Pool"
msgstr "匯入集用場"

msgid "Import ZFS Pool(s)"
msgstr "匯入 ZFS 集用場"

msgid "Import all"
msgstr "匯入全部"

msgid "Import all missing pools."
msgstr "匯入所有漏失的集用場。"

msgid "Import all missing pools. Overrides pool specification above."
msgstr "匯入所有漏失的集用場。蓋換以上的集用場規格。"

msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Mountpoint"
msgstr "掛載點"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid ""
"Name of the new Clone. It can be placed anywhere within the ZFS hierarchy."
msgstr "新複件的名稱。它可以被放在 ZFS 層次結構中的任何地方。"

msgid ""
"Name of the new object. Prefix will prepend the name. Please omit leading /"
msgstr "新物件的名稱。前綴詞會被加在名稱支前。請省去前導的 /"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "New Name"
msgstr "新名稱"

msgid "New Property"
msgstr "新特性"

msgid "New property"
msgstr "新特性"

msgid "No items to display"
msgstr "無項目可顯示"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Object Type"
msgstr "物件型式"

msgid "Object details"
msgstr "物件詳細資料"

msgid "Ok"
msgstr "Ok"

msgid "Old Name"
msgstr "舊名稱"

msgid "Optional mountpoint for the pool. Default is to use pool name."
msgstr "給集用場的選用性掛載點。預設為使用集用場的名稱。"

msgid "Optional mountpoint for the pool. Default is to use the pool name."
msgstr "給集用場的選用性掛載點。預設為使用集用場的名稱。"

msgid ""
"Optional mountpoint of the filesystem. If left blank parent mountpoint will "
"be prepended to name of the filesystem."
msgstr "給檔案系統的選用性掛載點。如果留空白，上層掛載點將被加在檔案系統名稱之前。"

msgid "Optional mountpoint. Default is to use the name."
msgstr "選用性掛載點。預設為使用名稱。"

msgid "Overview"
msgstr "概觀"

msgid "Parent"
msgstr "上層"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Pool"
msgstr "集用場"

msgid "Pool Name"
msgstr "集用場名稱"

msgid "Pool name"
msgstr "集用場名稱"

msgid "Pool type"
msgstr "集用場型式"

msgid "Pools"
msgstr "集用場"

msgid "Prefix"
msgstr "前綴詞"

msgid "Properties"
msgstr "特性"

msgid "Properties saved."
msgstr "特性已被儲存。"

msgid "Property"
msgstr "特性"

msgid "RAID-Z1"
msgstr "RAID-Z1"

msgid "RAID-Z2"
msgstr "RAID-Z2"

msgid "RAID-Z3"
msgstr "RAID-Z3"

msgid "Refer"
msgstr "參用"

msgid "Refresh"
msgstr "更新"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Rename ZFS Object"
msgstr "重新命名 ZFS 物件"

msgid "Rollback"
msgstr "轉返"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Scrub"
msgstr "擦除"

msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

msgid "Set ashift"
msgstr "設定 ashift"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size of the volume e.g. 5mb,100gb,1tb etc"
msgstr "磁碟大小，例如 5mb、100gb、1tb 等等"

msgid "Snap clone name"
msgstr "快照複件名稱"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot to clone"
msgstr "攝取快照到複件"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Source name"
msgstr "來源名稱"

msgid "Source path"
msgstr "來源路徑"

msgid "Source pool"
msgstr "來源集用場"

msgid ""
"Specifies which device alias should be used. Don't change unless needed."
msgstr "指定哪一個裝置別名應被使用。除非需要，不要更改。"

msgid "Specify ashift value. Only use if you are sure you need it."
msgstr "指定 ashift 數值。只有當你確定需要時才使用。"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Status"
msgstr "狀況"

msgid "Successfully rollbacked!"
msgstr "成功地轉返！"

msgid "Thin provisioning"
msgstr "精簡配置"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Type"
msgstr "型式"

msgid "Up"
msgstr "啟動"

msgid "Updating property..."
msgstr "更新特性 ..."

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Value"
msgstr "數值"

msgid "Vdev type"
msgstr "Vdev 型式"

msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

msgid "Volume"
msgstr "儲存卷"

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS ZED"
msgstr "ZFS ZED"

msgid "Zvol %s [%s, %s]"
msgstr "Zvol %s [%s, %s]"

msgid "gzip"
msgstr "gzip"

msgid "gzip-1"
msgstr "gzip-1"

msgid "gzip-2"
msgstr "gzip-2"

msgid "gzip-3"
msgstr "gzip-3"

msgid "gzip-4"
msgstr "gzip-4"

msgid "gzip-5"
msgstr "gzip-5"

msgid "gzip-6"
msgstr "gzip-6"

msgid "gzip-7"
msgstr "gzip-7"

msgid "gzip-8"
msgstr "gzip-8"

msgid "gzip-9"
msgstr "gzip-9"

msgid "lz4"
msgstr "lz4"

msgid "lzjb"
msgstr "lzjb"

msgid "zfs"
msgstr "zfs"

msgid "zle"
msgstr "zle"

msgid "zpool export"
msgstr "zpool export"

msgid "zpool import"
msgstr "zpool import"
